臭閪最愛YSL

自稱性羅籣

你點知唧？

十個有八個都係
淨返兩個係肥婆

姣婆水浸除真係隔成條街都聞到